tg報料啲人可唔可以講得清楚啲？

有人俾人圍

咁即係邊個俾邊個圍？

有時一幅相冇地點冇講乜，大佬，大哋點知咩事。